{
  "Xero": "Xero",
  "Beautiful accounting software": "美丽的会计软件",
  "\n  1. Log in to Xero.\n  2. Go to [Developer portal](https://developer.xero.com/app/manage/).\n  3. Click on the App you want to integrate.\n  4. On the left, click on `Configuration`.\n  5. Enter your `redirect url`.\n  6. Copy the `Client Id` and `Client Secret`.\n  ": "\n  1. 登录到 Xero.\n  2. 转到[开发者门户](https://developer.xero.com/app/manage/)。\n  点击您想要整合的应用。\n  左边点击`Configuration`。\n  输入你的`重定向url`。\n  复制 `Client Id` 和 `Client Secret` 。\n  ",
  "Create or Update Contact": "创建或更新联系人",
  "Create or Update Invoice": "创建或更新发票",
  "Allocate Credit Note to Invoice": "分配信用记事到发票",
  "Create Bank Transfer": "创建银行转账",
  "Create New Quote Draft": "创建新报价草稿",
  "Send Sales Invoice by Email": "通过电子邮件发送销售发票",
  "Create Bill": "创建帐单",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Create Purchase Order": "创建购买订单",
  "Update Purchase Order": "更新采购订单",
  "Upload Attachment": "上传附件",
  "Add Items to Existing Sales Invoice": "添加项目到现有销售发票",
  "Create Credit Note": "创建信用说明",
  "Create Inventory Item": "创建物品栏",
  "Create Project": "创建项目",
  "Update Sales Invoice": "更新销售发票",
  "Create Repeating Sales Invoice": "创建重复销售发票",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Invoice": "查找发票",
  "Find Item": "查找项目",
  "Find Purchase Order": "查找采购订单",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create Xero Contact": "创建 Xero 联系人",
  "Create Xero Invoice": "创建 Xero 发票",
  "Allocates a credit note to a specific invoice.": "将信用记事分配给一个特定的发票。",
  "Transfers money between two bank accounts in Xero.": "在Xero的两个银行账户之间转账。",
  "Creates a new draft quote.": "创建一个新的引号。",
  "Sends a sales invoice via email to a contact.": "通过电子邮件发送销售发票给联系人。",
  "Creates a new bill (Accounts Payable).": "创建新账单(应付账款)。",
  "Applies a payment to an invoice.": "将付款应用于发票。",
  "Creates a new purchase order for a contact.": "为联系人创建新的订购单。",
  "Updates details of an existing purchase order.": "更新现有订购单的详细信息。",
  "Uploads an attachment to a specific Xero resource.": "将附件上传到指定的 Xero 资源。",
  "Adds line items to an existing sales invoice (ACCREC).": "将行项目添加到现有的销售发票 (ACCREC)。",
  "Creates a new credit note for a contact.": "为联系人创建一个新的信用说明。",
  "Creates a new inventory item in Xero.": "在 Xero 中创建一个新的库存项目。",
  "Creates a new project for a contact.": "为联系人创建一个新项目。",
  "Updates details of an existing sales invoice (ACCREC).": "更新现有销售发票的详情。",
  "Creates a repeating sales invoice (Accounts Receivable).": "创建重复销售发票(应收账款)。",
  "Finds a contact by name or account number (or SearchTerm).": "按名称或帐号查找联系人 (或搜索条款)。",
  "Finds an invoice by number or reference.": "按号码或引用查找发票。",
  "Finds an item by name or code.": "按名称或代码查找项目。",
  "Finds a purchase order by given parameters.": "根据给定参数查找定购单。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Organization": "组织",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Contact Name": "联系人姓名",
  "Contact Email": "联系人电子邮件",
  "Invoice": "发票",
  "Contact": "聯繫人",
  "Line Item": "行项目",
  "Date Prepared": "撰写日期",
  "Due Date": "截止日期",
  "Invoice Reference": "发票引用",
  "Status": "状态",
  "Credit Note": "信用说明",
  "Amount": "金额",
  "Allocation Date": "分配日期",
  "Bank Account": "银行账户",
  "Transfer Date": "传输日期",
  "Reference": "参考",
  "From Is Reconciled": "来自已对齐",
  "To Is Reconciled": "已对帐的",
  "Date": "日期",
  "Expiry Date": "Expiry Date",
  "Line Amount Types": "行数量类型",
  "Quote Number": "报价编号",
  "Title": "标题",
  "Summary": "Summary",
  "Terms": "条款",
  "Sales Invoice (Sendable)": "销售发票 (Sendable)",
  "Bill Number (Reference)": "账单编号(引用)",
  "Invoice (Authorised)": "发票(已授权)",
  "Payment Date": "付款日期",
  "Is Reconciled": "已对齐",
  "Delivery Date": "发送日期",
  "Purchase Order Number": "购买订单号",
  "Branding Theme": "品牌主题",
  "Delivery Address": "送货地址",
  "Attention To": "注意到",
  "Telephone": "电话",
  "Delivery Instructions": "交货说明",
  "Expected Arrival Date": "预期到达日期",
  "Purchase Order": "购买订单",
  "Mark as Sent to Contact": "标记为发送到联系人",
  "Expected Arrival Date (YYYY-MM-DD)": "预期到达日期 (YYYY-MM-DD)",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Resource": "资源",
  "File": "文件",
  "File Name (override)": "文件名(覆盖)",
  "Content Type": "内容类型",
  "Include with Online Invoice": "包含在线发票",
  "Allow AUTHORISED invoices": "允许授权发票",
  "New Line Items": "新建行项",
  "Type": "类型",
  "Credit Note Number": "信用记号",
  "Reference (ACCRECCREDIT only)": "参考 (仅供ACRECREDIT)",
  "Currency Code": "货币代码",
  "Line Items": "行项目",
  "Item Code": "项目代码",
  "Name": "名称",
  "Sales Description": "销售描述",
  "Purchase Description": "购买描述",
  "Is Sold": "已销售",
  "Is Purchased": "已购买",
  "Sales Details": "销售详情",
  "Account": "账户",
  "Purchase Details": "购买详情",
  "Project Name": "项目名称",
  "Deadline (UTC ISO-8601)": "截止日期(UTC ISO-8601)",
  "Estimate Amount": "估计金额",
  "Sales Invoice (Editable)": "销售发票 (可选)",
  "Due Date (YYYY-MM-DD)": "截止日期 (YYYY-MM-DD)",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Source URL": "源 URL",
  "Replace All Line Items": "替换所有行项目",
  "Line Items (updates/additions)": "行项目 (更新/添加)",
  "Schedule Period": "Schedule期间",
  "Schedule Unit": "调度单位",
  "Due Date (number)": "截止日期(编号)",
  "Due Date Type": "截止日期类型",
  "Start Date (YYYY-MM-DD)": "开始日期(YYYY-MM-DD)",
  "End Date (YYYY-MM-DD)": "结束日期(YYYY-MM-DD)",
  "Currency": "货币",
  "Approved For Sending": "已批准发送",
  "Send Copy": "发送副本",
  "Mark As Sent": "标记为已发送",
  "Include PDF": "包含 PDF",
  "Search By": "搜索者",
  "Value": "值",
  "Include Archived": "包括已存档",
  "Summary Only (faster, lighter)": "摘要仅(简易)",
  "Page": "页",
  "Type Filter": "类型过滤器",
  "Order (optional)": "订单(可选)",
  "Statuses": "Statuses",
  "Date From (YYYY-MM-DD)": "日期从 (YYYY-MM-DD)",
  "Date To (YYYY-MM-DD)": "日期至 (YYY-MM-DD)",
  "Order (e.g., Date DESC)": "订单 (例如日期DESC)",
  "Page Size (1-1000)": "页面大小 (1-1000)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "ID of the contact to create invoice for.": "要创建发票的联系人ID。",
  "Contact name, in full.": "联系人名称，填满。",
  "Email address of the contact.": "联系人的电子邮件地址。",
  "Select an invoice": "选择发票",
  "Select a contact": "选择一个联系人",
  "Invoice line items": "发票行项目",
  "Date the invoice was created. Format example: 2019-03-11": "发票创建日期。格式示例：2019-03-11",
  "Due date of the invoice. Format example: 2019-03-11": "发票到期日。格式示例：2019-03-11",
  "Reference number of the Invoice": "发票的参考编号",
  "Invoice Status": "发票状态",
  "Select a credit note to allocate from": "选择要分配的信用记事",
  "The amount of the credit to allocate.": "要分配的信贷数额。",
  "Date of allocation. Format: YYYY-MM-DD. Optional.": "分配日期. 格式: YYYY-MM-DD. 可选.",
  "Select a bank account": "选择一个银行账户",
  "Amount to transfer. Currencies must match between accounts.": "要转账的金额。货币必须在帐户之间匹配。",
  "YYYY-MM-DD. Defaults to today if not provided.": "YYYY-MM-DD。如果没有提供，请设为今天。",
  "Reference for the transfer.": "有关传输的参考。",
  "Mark source account transaction as reconciled.": "将源账户交易标记为已调节。",
  "Mark destination account transaction as reconciled.": "标记目标帐户交易为已调节。",
  "Date the quote was issued (YYYY-MM-DD).": "报价发表日期 (YYY-MM-DD)。",
  "Date the quote expires (YYYY-MM-DD).": "报价到期日期 (YYY-MM-DD)。",
  "At minimum, provide a Description.": "至少提供说明。",
  "Select a sales invoice with a valid status for sending email (SUBMITTED, AUTHORISED, or PAID).": "选择有效状态的销售发票 (SUBMITTED, AUTHORISED, 或 PAID)。",
  "Date the bill was issued (YYYY-MM-DD). Optional.": "发票日期 (YYYY-MM-DD) 可选.",
  "Date the bill is due (YYYY-MM-DD). Optional.": "账单到期日期 (YYYY-MM-DD)。可选的。",
  "Select an authorised invoice (sales or bill) to apply payment to.": "选择要付款的授权发票(销售或账单)。",
  "Payment amount (must be <= amount due).": "付款金额 (必须是 <= 到期金额)。",
  "YYYY-MM-DD.": "YYY-MM-DD",
  "Mark payment as reconciled (optional).": "标记付款为已调节(可选)。",
  "Date the purchase order was issued (YYYY-MM-DD). Optional.": "订单发出日期 (YYYY-MM-DD) 可选.",
  "Date goods are to be delivered (YYYY-MM-DD). Optional.": "交货日期(YYY-MM-DD)。可选.",
  "Select a branding theme": "选择一个品牌主题",
  "YYYY-MM-DD. Optional.": "YYYY-MM-DD 可选.",
  "Select a purchase order to update": "选择要更新的订购单",
  "The Xero resource to attach the file to.": "要附加文件的 Xero 资源。",
  "Select the specific resource to attach the file to.": "选择要附加文件的特定资源。",
  "The file to upload. Max 10MB per Xero limits.": "要上传的文件。每个Xero限制最大10MB。",
  "Optional file name to use in Xero. Avoid characters: < > : \" / \\ | ? *": "用于Xero的可选文件名。避免字符：< > : \" / \\ | ? *",
  "MIME type of the file (e.g., image/png). If not set, will be inferred or default to application/octet-stream.": "文件的 MIME 类型(例如图片/png)。如果没有设置，将被推断或默认应用到/octet-串流。",
  "Only applicable to ACCREC invoices and ACCREC credit notes. Adds IncludeOnline=true query parameter.": "仅适用于ACCREC 发票和ACCREC 信用说明。添加IncluseOnline=true 查询参数。",
  "Enable adding items to AUTHORISED invoices (Xero allows limited updates for paid/part-paid ACCREC).": "启用将项目添加到AUTHORISED 发票(Xero允许有限更新支付/部分付费ACCREC)。",
  "Add one or more line items. At minimum, each line needs a Description.": "添加一个或多个行项。至少每个行需要说明。",
  "Select an account": "选择一个帐户",
  "Example: 2017-04-23T18:25:43.511Z": "例如：2017-04-23T18:25:43.511Z",
  "Enable updates for AUTHORISED invoices (Xero allows limited updates for paid/part-paid ACCREC).": "启用AUTHORISED 发票的更新(Xero允许有限的更新用于支付/部分付费ACCREC)。",
  "Select a sales invoice (ACCREC) with DRAFT or SUBMITTED status.": "选择一个带有DRAFT或SUBMITTED状态的销售发票",
  "If enabled, only the provided line_items will remain. If disabled, we will merge with current lines by updating matching LineItemID and appending new items.": "如果启用，只有提供的线性项目将仍然存在。如果禁用，我们将通过更新匹配的 LineItemID 并附加新项目来与当前行合并。",
  "Integer period (e.g., 1 every week, 2 every month).": "整数时间(例如每周1次，每月2次)。",
  "Day number used with due date type (e.g., 20, 31).": "按截止日期类型使用的天数（例如20天、31天）。",
  "Select a currency code": "选择货币代码",
  "Name, Account Number, or Search Term depending on Search By.": "姓名、账户号码或搜索条目取决于搜索结果。",
  "Recommended for broad searches (Search Term). Excludes heavy fields.": "推荐进行广泛搜索(搜索条件)。排除重字段。",
  "Pagination page (optional).": "分页(可选)。",
  "Invoice Number, Reference, or Search Term.": "发票号码、参考或搜索词。",
  "Item Code or Name (exact match).": "项目代码或名称 (确切匹配)。",
  "e.g. Name or Name DESC": "例如：名称或名称 DESC",
  "Number, Reference or ID depending on Search By.": "数字，引用或ID取决于搜索结果。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Draft": "草稿",
  "Submitted": "已提交",
  "Authorised": "授权",
  "Deleted": "已删除",
  "Voided": "已无效",
  "Exclusive": "独占的",
  "Inclusive": "包括",
  "NoTax": "NoTax",
  "Billed": "记帐单",
  "Quote": "引用",
  "Bank Transfer": "银行转账",
  "Bank Transaction": "银行交易",
  "Manual Journal": "手动日记",
  "Receipt": "收款人",
  "Repeating Invoice": "重复发票",
  "Accounts Receivable Credit (ACCRECCREDIT)": "应收账款额 （ACCRECCREDIT）",
  "Accounts Payable Credit (ACCPAYCREDIT)": "应付帐款（ACPAYCREDIT）",
  "Weekly": "每周的",
  "Monthly": "每月的",
  "Name (exact match)": "名称 (确切匹配)",
  "Account Number (exact match)": "帐户编号(确切匹配)",
  "Search Term (broad search)": "搜索术语(网路搜索)",
  "Invoice Number (exact)": "发票编号(准确)",
  "Reference (exact)": "引用(精确)",
  "Search Term (InvoiceNumber/Reference)": "搜索词 (InvoiceNumber/Reference)",
  "Sales Invoice (ACCREC)": "销售发票 (ACCREC)",
  "Bill (ACCPAY)": "账单(ACCPAY)",
  "Code (exact)": "代码 (精确)",
  "Name (exact)": "名称 (精确)",
  "Purchase Order Number (exact)": "购买订单号 (准确)",
  "Purchase Order ID (GUID)": "购买订单ID (GUID)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New or Updated Contact": "新的或更新的联系人",
  "New Sales Invoice": "新的销售发票",
  "Updated Sales Invoice": "更新销售发票",
  "New Bank Transaction": "新建银行交易",
  "New Payment": "新付款",
  "New Purchase Order": "新的采购订单",
  "New Reconciled Payment": "新的已核对付款",
  "Updated Quote": "更新的报价",
  "New Bill": "新建账单",
  "New Credit Note": "新信用说明",
  "New Project": "新建项目",
  "New Quote": "新询价",
  "Fires when a new contact is added to Xero (via Xero webhooks). Configure the webhook in Xero Developer portal to point to this URL.": "当一个新的联系人被添加到 Xero (通过 Xero webhooks)时发生火灾。在Xero 开发者门户中配置webhook 来指向此 URL。",
  "Fires when a contact is created or updated (via Xero webhooks).": "当联系人被创建或更新 (通过 Xero webhooks) 时开启。",
  "Fires when a new sales invoice (Accounts Receivable) is created.": "创建新的销售发票(应收账款)时发生火灾。",
  "Fires when an existing sales invoice (Accounts Receivable) is updated.": "当现有的销售发票(应收账款)更新时发生火灾。",
  "Fires when a new bank transaction is created.": "创建新的银行交易时发生火灾。",
  "Fires when a payment is received.": "收到付款时发生火灾。",
  "Fires when a new purchase order is created or enters a specific status for the first time.": "首次开启新的订购单或输入特定状态。",
  "Fires when a payment is reconciled for the first time.": "首次调节付款时发生火灾。",
  "Fires when a quote is created or updated.": "创建或更新报价时发生火灾。",
  "Fires when a new bill (Accounts Payable) is added.": "添加新账单(应付账款)时发生火灾。",
  "Fires when a new credit note is created.": "创建新信用说明时点燃。",
  "Fires when a new project is created.": "创建新项目时点燃。",
  "Fires when a new quote is created.": "创建新报价时发生火灾。",
  "Markdown": "Markdown",
  "Webhook Key": "Webhook 密钥",
  "Fetch Full Contact": "获取完整联系人",
  "Fetch Full Invoice": "获取完整发票",
  "Types": "类型",
  "Bank Account Code": "银行账户代码",
  "Payment Types": "付款类型",
  "Filter by Status (optional)": "按状态筛选(可选)",
  "First-time Status (optional)": "首次状态(可选)",
  "Quote Number (partial match)": "报价编号(部分匹配)",
  "Expiry Date From (YYYY-MM-DD)": "到期日从 (YYYY-MM-DD)",
  "Expiry Date To (YYYY-MM-DD)": "截止日期至 (YYYY-MM-DD)",
  "Statuses (optional)": "状态(可选)",
  "Summary Only (lighter, faster)": "摘要仅(较轻，较快)",
  "States (optional)": "国家 (可选)",
  "Page Size (1-500)": "Page Size (1-500)",
  "\nTo use this trigger, manually configure a Xero webhook for your app:\n\n1. Go to Xero Developer > My Apps > [Your App] > Webhooks.\n2. Select the Contact category.\n3. Set the Delivery URL to:\n\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. Click Save, then click Validate \"Intent to receive\".\n5. Copy the Webhook Key from the Webhooks page and paste it into the Webhook Key field below.\n6. Optionally set Organization ID (Tenant ID) to only accept events from a specific org.\n\nNotes:\n- Keep this trigger enabled so the URL remains": "\nTo use this trigger, manually configure a Xero webhook for your app:\n\n1. Go to Xero Developer > My Apps > [Your App] > Webhooks.\n2. Select the Contact category.\n3. Set the Delivery URL to:\n\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. Click Save, then click Validate \"Intent to receive\".\n5. Copy the Webhook Key from the Webhooks page and paste it into the Webhook Key field below.\n6. Optionally set Organization ID (Tenant ID) to only accept events from a specific org.\n\nNotes:\n- Keep this trigger enabled so the URL remains active.\n- We verify Xero's x-xero-signature header using your Webhook Key.\n      ",
  "From Xero Developer portal > Your App > Webhooks. Used to verify x-xero-signature.": "从 Xero 开发者门户> 您的App > Webhooks. 用于验证 x-xero-signature。",
  "If enabled, fetches the full contact from Xero using the Resource URL.": "如果启用，使用资源URL从Xero获取完整联系人。",
  "\nTo use this trigger, manually configure a Xero webhook for your app:\n\n1. Go to Xero Developer > My Apps > [Your App] > Webhooks.\n2. Select the Invoice category.\n3. Set the Delivery URL to:\n\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. Click Save, then click Validate \"Intent to receive\".\n5. Copy the Webhook Key from the Webhooks page and paste it into the Webhook Key field below.\n6. Optionally set Organization ID (Tenant ID) to only accept events from a specific org.\n\nNotes:\n- Keep this trigger enabled so the URL remains": "\nTo use this trigger, manually configure a Xero webhook for your app:\n\n1. Go to Xero Developer > My Apps > [Your App] > Webhooks.\n2. Select the Invoice category.\n3. Set the Delivery URL to:\n\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. Click Save, then click Validate \"Intent to receive\".\n5. Copy the Webhook Key from the Webhooks page and paste it into the Webhook Key field below.\n6. Optionally set Organization ID (Tenant ID) to only accept events from a specific org.\n\nNotes:\n- Keep this trigger enabled so the URL remains active.\n- We verify Xero's x-xero-signature header using your Webhook Key.\n      ",
  "Fetch the full invoice and ensure Type is ACCREC (recommended).": "获取完整的发票并确保类型是ACCREC (推荐)。",
  "Also fire when a purchase order enters this status for the first time (since enabling).": "当订单首次进入此状态时也开火（因为启用）。",
  "RECEIVE": "重试",
  "SPEND": "静音",
  "RECEIVE-OVERPAYMENT": "RECEIVE-OVERPAYMENT",
  "SPEND-OVERPAYMENT": "临时待定",
  "RECEIVE-PREPAYMENT": "RECEIVE-Prepaymente",
  "SPEND-PREPAYMENT": "专用准备工作",
  "RECEIVE-TRANSFER": "RECEIVE-传输器",
  "SPEND-TRANSFER": "传输设备",
  "AUTHORISED": "授权",
  "DELETED": "已删除",
  "ACCRECPAYMENT (Received on Sales Invoice)": "ACCRECPAYMENT (收到销售发票)",
  "ACCPAYPAYMENT (Paid on Bill)": "参与（对账单的援助）",
  "DRAFT": "草稿",
  "SUBMITTED": "已提交",
  "BILLED": "帐单",
  "SENT": "发送",
  "ACCEPTED": "已接受",
  "DECLINED": "已解锁",
  "INVOICED": "邀请",
  "PAID": "付款",
  "VOIDED": "已查看",
  "ACCRECCREDIT (Sales Credit)": "AccRECREDIT (Sales Credit)",
  "ACCPAYCREDIT (Supplier Credit)": "ACCPAYCREDIT (支持者积分)",
  "INPROGRESS": "INPROGRES",
  "CLOSED": "已关闭"
}